［超急］ 元朗人，不要回家！

「請元朗確定是否事實」

推

我推

幫手fact check!

你睇埋啲reply先講嘢啦
屌

FC?

push

要返最多巴士樓下直落

其他地方都有荃灣 blue colour

pish

睇佢個po留言啦 人地fc左冇啦

大馬路未見異樣 輕鐵豐年路站

Sorry. 小心爲上

已fc無事

Thanks